香港藍天不再 因為大陸又復工了

記唔記得大陸啱啱停工停課時
香港嘅天空係幾藍幾清
好多巴絲都話個天好靚
同日本歐美嘅空氣一樣咁好

個地圖嗰時全綠色的

呢幾日你抬頭望下個天
似乜撚嘢

打風？

打風高氣壓 但天氣比上年同期好

颱風外圍下沈 氣流黎

打風係其中一個原因
但係最主要都係上面
因為打風個index都冇可能去到紅色/紫色

訂單應該少咗好多了